Теоретический вопрос.

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий
Обработчик событий - это функция, которая вызывается при срабатывании определенного события на элементе DOM

